A0女揮手區（11）

高妹係難d揾男朋友嘅

16幾唔算真係好高
我識個女既177都大把仔 轉左4 5個男朋友

我識得個180，粗魯惡死，唔靚，有仔

此生不是含撚命

16幾咪同米8男生最萌身高差

黃屎有冇咁肚餓

高冇問題 香港都有仔180+
仲有一樣米養百樣人
幾衰格衰樣都有人接受到
不過係萬中無一 要等運到個隻

巴打係咪召喚緊我

我會無喇喇篤人條腰，不論肥瘦 我好似集郵咁，成個部門啲腰都篤晒，係差上司，上司有問過我點解個個都搞就係唔搞佢 我咁耐都冇好主動咁掂上司，對住上司我會變返做小女人

唔係餓 只係睇到d野辣興我姐
想知d人點食到咁多仔

識好多女條仔矮過佢地
身高唔會阻止到真愛，我估

唔揀擇嘅話，以樓主嘅條件一定大把仔仔食

咁都叫唔識溝仔 我覺得絲打都好大膽喎
講真 比我係男既比個女仔咁摸法 真係不得了
等佢估下點解你唔篤佢腰都好呀
等佢心癢癢咁

我都想知d人點食到咁多女。。
利申米九 A0...

唔明點解身高係一個決定因素
個人認為男唔矮過女都無問題
我識個男仔fd同矮過佢既女仔拍拖都無出過問題
身高最咪係bonus

我決定唔再拎住A0呢個貞節牌坊啦
當人地係度不斷換畫既時候
我仲係度on99咁唔知做咩
真係覺得自己以前好蠢
一味為d冇可能既人係度糾纏

付出感情畀冇感覺嘅人仲傻呀

有感覺既人對我冇感覺仲食緊女添
唔通我走去倒貼咩？

啱啱好米8

Perfect池 pm ok?

咁飢渴

大家咁話
呢d野要快狠準
手快有手慢無架啦

豪爽喎絲打

試過就會知
機會真係轉眼就冇左
當然有人會話 係你就係你既乜乜柒柒
但有時你連爭取都冇試過就棄權
咁你就真係on7啦

咁你搞咩a0呀 沒機會咩

冇呀 衰on9
唔識溝仔又鐘意幻想d韓劇情節
個人又普普通通咁
未夠吸引力引仔追自己

主動d就掂啦

點解唔報多啲課外活動溝仔？
讀U出黎玩得課外活動，好大程度都係溝仔溝女架啦，點諗都大機會過喺連登講黎講去
喺呢度又聯絡方法都唔留個
想PM你都PM唔到啦
呢度啲巴打又係唔留
一味吹水flirt黎flirt去又冇行動
唔知呀，可能你哋鍾意咁玩啦
我呢啲(扮)老屎忽，見到岩就去架啦
唔明拖拖拉拉做乜

米六幾女仔好吸引

你唔介意肯張開雙腿
大把男仔唔睇樣狗衝
不過預左比人趙完鬆

總有D人見親女都係講埋D 9野
普普通通既女仔都絕對有market, 使鬼張開雙腿

唔好阻住佢ff樓主pm佢腿張開俾佢狗衝啦

樓主有冇考慮過比我屌

差d黃屎可以咁高 差點就比你高過

嚇到我字都打錯埋

巴打你講得岩
我會努力識多d人架
多謝你提醒

其實167 真係唔算高 巴打幾高

你唔介意同你差唔多高既大把market啦

腿張開又比你地話係雞
做咩都唔岩架啦

唉，之前其實都po過，我搵返鍾意左8年個女仔
E家佢都已經有男友，好幸福，都應該要放低
但係我仲間唔時掛住佢 成日叫樓主唔好為唔值得既人曬時間
但其實我自己都做唔到 覺得咁樣仲未好適合開始任何一段關係

呢啲咪旁觀者清

搵完之後冇下文就要提自己move on啦
人最緊要為自己而活
與其浪費自己時間傷春悲秋
不如用嚟學多門手藝 為事業努力 或者識多d人都好
巴打加油呀 我地一齊努力

+ 1~2cm

試過同155的拍拖，當佢小妹妹咁

利申：身高186

黃大大 167 腳咁長 隨便都溝到仔

點解咁多人無拍拖唔玩下交友app r.g. Tinder

信唔過網上識人掛
我都有d 保留
利申巴

因為係sp app

我一直都努力緊去move on
好啦一齊加油啦黃屎

話說上次講分咗手就7年個ex搵返我
本身堅決唔理佢 費事自己ff咁多 亦都知道大家都唔適合大家
但係可能依排思緒有啲亂又唔想留係屋企
就發神經出去同佢食咗餐飯
大家都唔同咗好多 然後就沒有然後了
你有你生活 我有我忙碌

起碼你地有一齊過, 都好啊.......

寧願冇 咁樣佢係我嘅世界入面仲係好完美

巴打咁又何苦呢
知道佢唔完美既地方仲好
咁樣你先會心息
對佢唔會有任何不必要既幻想

我諗起陳奕迅首《不如不見》
我以前試過覺得一個人好好，好耐冇見之後見返再約佢食飯，發現佢同我記憶中好唔同，乜feel都冇晒
認同黃屎樓主睇法

人會變月會圓
以前你鐘意過嗰個人
已經唔存在好耐 亦唔會再返嚟
唔好活係回憶入面 咁只係同自己過唔去
你自己都要向前走架啦

心息啦 冇得我揀
到佢玩夠都唔會搵我

係嘅 同佢飯完飯就會發現
你放唔低嘅只係回憶 唔係個人

搵過個啦 對自己好d
唔好再求一個走遠既人返嚟你身邊

緊係唔會啦 就算佢肯返嚟我都走啦

下個會更好

巴打夠理智 我欣賞你

老實講, 黃屎我覺得你性格好吸引,
試下show多D你自己俾人睇, 一定會有人鍾意你

多謝巴打 其實冇人咁讚過我
唔熟既人多數覺得我靜
巴打真係好好人 你都一定會搵到鐘意你既人架

係啊覺得同你傾計好舒服, 講咩都得, 又唔使就住就住
有時可以好女仔, 有時又可以好MAN
有時又幾ON9, 幾搞笑, 又會聽人放下負
同埋麻甩底得黎又幾純情下

佢都已經唔係我鍾意嘅佢
反正到最後都唔會有結果 又未必會開心 無謂嘥大家時間啦
理智咁同我講 但係我好唔理智

又麻甩又純情又man
講到我好似精神分裂咁
巴打都幾純情呀
一個女仔可以鐘意左8年

7年真係可以改變哂一個人
希望巴打快d遇到個更好既
感情雖然係唔理性既野
但有時都要客觀分析下架
唔得就要next

未試過同自己一樣高既女一齊
利申177cm A0

巴打想搵高妹

我自己都唔好得去邊啦
所以依加自己都改變咗好多

巴打想搵高妹x2

話就話變咗好多
到頭來發現自己其實冇變過
幼稚唔成熟

就係咁先特別
我果d係on9多

我都知 唔係你點會特別鐘意我
專一長情係優點嚟既
不過要對珍惜你既人長情先有用呀

巴打慢慢嚟啦
意識到個問題已經好好
好多野做之前三思下
唔好做損人不利己既事
我覺得已經對得住自己良心

你又知我特別鍾意你？

佢唔想地睇蝕你

順其自然啦 已經攰到咩都唔想諗

又係你話我特別既
咁特別既人緊係要特別鐘意啦

好啦，我認我有戀屎癖既係

你今日食左未

男人既佔有欲同妒忌心真係重

好多人排隊想食樓主

我佔有慾好重，淨係我食

幾好，幾黃，幾好味

佢當我係佢邊個喎
由佢咁樣拖拖拉拉定我再要主動啲

Sweet到 其實你地根本曖昧緊
好大機會一齊到

舊屎有記認架？ 點解淨係你先食得既

老土d講句 follow your heart
當你覺得可以flirt佢就去馬啦
女人既直覺都準既

果舊特別黃，好易認，成舊黃金咁

成舊黃金咁正你點同人爭
容乜易比人食到渣都冇得剩

咁都要問舊黃金想俾邊個食GA MA?
你想唔想比我食先

睇下你表現啦
tum得我開心咪比你奶一啖咁囉

一啖咋 想一啖食晒成舊

咁猴擒 我驚哽死你喎
呢d野緊係慢慢食先好玩架啦

咁好啦, 等我慢慢品嚐下你既味道啦

唔洗急但最緊要快 嚟食我啦

有無試過去TG post留名, 個個都自稱中上靚仔靚女

狗公臭雞搵食post

有無靚女圖?

好好味, 樓主又白又滑

傾唔傾電話真係唔關事, 你地曖昧過好多人
講真真係要搵個機會迫佢啦都曖昧左咁耐
要人踢下佢先會行動

點解樓豬唔係630

幾時偷食我架 點解我唔知既
你個小淫賊犯規 要好好懲罰下你

試下約佢出街睇戲
睇下佢肯唔肯公事之外同你接觸

佢失左蹤 可能食緊有錢仔唔得閒回post

快點懲罰我 你想點懲罰?

將你五花大綁 唔比你搞搞震

綁住我果時，你會做d咩？

提供專業r痕服務
講緊腳板底

你講到我其他地方都痕埋，點算啊

樓主可以考慮下淆青喎
你地對話好精彩

自己諗辦法啦
都話要懲罰你囉

都係9up下姐 現實係文靜小毒絲

矮仔搵高妹 pm我

越黎越覺得A0無所謂 覺得香港都無野做 成日要諗拍拖去邊好麻煩 加上覺得男仔有上進心有諗法好重要 但係又無乜點遇到

利申: 讀緊大學

我講緊我心好癢，你咁特別既存在搞到我個心平伏唔到

702絲打又學人助攻

助攻好呀 助人為快樂之本

我都想啲人助攻我同男神，不過啲同事永遠助攻錯對象

咁識講野既 抵讚
見係咁就幫你止下痕啦

Agger 助得岩對象就開心姐
錯既真係好老尷 話佢地又唔係
因為佢地唔會講到好白 但會暗示

未必fd zone
可能人哋怕第一次尷尬，叫埋啲fd一齊。
到之後同你熟咗先單拖。

留名
點解識極都識唔到會令我心動既人

唔痕啦, 清純既你滋潤左我個心
有你就會覺得好舒服

要求太高?

都應該唔係既
但合眼緣既全部都已經有女朋友
唉 有時真係好唔開心
同其他人講自己A0 都無人信 所以我估自己性格係其他人眼中應該唔係閪到咁既
但真係識極都識唔到個岩既人咁

係咁GA啦, 好男仔多數有女
唯有再擴大D交友圈囉, 真係無辦法

點擴大
好少活動會long term咁見
多數只係一次性咁

No fd
No fdzone

我彷彿見到淆青巴同黃屎絲一齊出pool既景象

你要long term係得做 同學/同事, 義工, pt, 興趣班果D咋

多謝你既祝福

我可以令你以後唔再乾燥架
等我做你心靈潤滑劑

結婚記得請飲

近水樓臺先得月
盡量參加多d長期既活動
同班人見得多熟左 好感度自然up
無論識朋友定男女朋友都一樣

話時話 630去左邊 有d掛住佢

我都想知 希望有緣再見到630啦

都幾得戚喎你

好啊, 我都可以令到你無咁dry ga

佢咁講我咪咁應囉

例如呢 你會做d咩

陪你笑, 陪你喊, 陪你悶, 陪你ON9好無?

好mean 又串我on9
我on9既程度同你有得揮

好囉, 咁一齊ON9囉好無?

現實有個男仔咁同我講我實冧死

好啦 其實我地d對話不嬲on9開
可以繼續落去

絲打係想上司同你咁講姐

冇邊個女仔唔想男朋友咁囉

人帥真好
人醜性騷擾

都係既真心sweet架
希望絲打快d同上司修成正果啦
到時叫佢同你講

純文字交流喎
點知個樣係點

我講現實社會

天生靚仔既人唔多
更多既係正常樣但又唔主動
跟住怨d靚仔player溝哂d女

其實性格好都好緊要
平時都猥瑣賤格嘅男仔幾靚仔都冇用

其實靚唔靚仔好主觀，人人審美都唔同

我都覺得最緊要係錫你同性格夾到
靚仔當然係bonus 各花入各眼姐
我之前鐘意既都唔係好靚仔

咁我應該奇醜

巴打點解咁講

我鐘意既 唔鐘意我
我唔鐘意既 同埋身邊都話我性格好
屬於埋單類型

要搵到個你鍾意佢佢又鐘意你既人真係好難

未遇到姐 唔洗灰心
人地讚你性格好就證明你有值得欣賞既野

係難架 如果唔係邊有咁多單身狗
不過識多d人 就可以增加遇到既機會
可能識100個人先會對1個有興趣
咁100 x 100 已經係萬分之一既機率
所以擴大下圈子 識多d朋友
再增值下自己 成為一個人見人愛既人啦

有咩方法擴大圈子

利申工狗

學淆青話齋 long term就同學 or 同事
再嚟就係朋友既朋友／同學同事／兄弟姊妹etc，即係類似warm call咁
利用你現有既social network進一步延伸落去
如果想發掘下新既人脈
正路就去做義工，返教會，報下興趣班
比較夠膽既 可以試下上網識 酒吧識都可以

IT狗冇同事可言好撚悲哀

唔會同其他部門同事吹下水 ？

屌 間公司好撚細
淨係做IT野

咁冇辦法啦 唯有從其他渠道落手

技巧問題,係香港只要有塊西其實就可以搵到仔,
豬閪都食到大堆正常仔,唔關高度,樣之類既外在因素事
我有女性朋友樣正常高度,一樣無拖拍
主要因為性格上一啲女性特質都無,就算係性格男仔頭,大情大性,
係認識初期都要展示些少女性特質俾人感覺到
唔係相處耐左真係完全無可以做男女朋友既感覺同可能性

點樣先可以做到 唔係好識

我都係冇人feel到我有女性特質，個個都話我係女人樣嘅男人 我要咁man係身邊冇人保護我、照顧我，我就惟有自己變強者
我覺得係睇對象，有合適嘅對象真係會自動波變小女人 或者展現女性化嘅一面，呢樣嘢真係好自然發生

我記得702好高

其實一齊唔係一件難事, 難在一齊左之後你會點樣面樣源源不絕既問題

有冇試過屋企人介紹俾你哋？

我試過

有咩拍拖問題分享下

感覺好刻意好odd

時間愈耐, 表露愈黎愈多缺點, 要求會愈黎愈多.
溝通又係一個大問題, 兩個人一齊搵共識. 總知每一日都學拍拖咁. 幸好同女朋友相處得好好

d親戚介紹得既都唔方好野
一定奇形怪狀

要求你陪多d 唔好同異性咁多接觸個d?
咁咪好囉 祝巴打拍得開心d啦

又未必 有個阿媽朋友個仔都ok 靚仔
但都冇拖拍 可惜唔係我杯茶

祝各位A0早日出pool,

緊記問題唔會自然解決, 唔可以逃避唔可以無視. 一齊去面對去解決先可以走得愈黎愈遠

係都唔錯呀

ok靚仔都唔岩，邊方面唔岩？

唔太岩傾
同埋唔合眼緣 雖然佢算係大眾公認既靚仔

利申：成日比fd話審美標準好獨特
覺得正常樣既仔靚仔
可能我係比charm既氣質吸引

個男仔其實係咪就係我
阿媽朋友介紹個女俾我識
但唔係好傾得埋
利申靚仔

頂唔會咁都相認到下話
巴打幾歲？

唔會啦，講下笑啫
我記得你之前好似話你20歲
我識嗰個唔止

呢個我都係 唔太鍾意d典型靚女
一般般，清清純純，斯斯文文，有少少氣質咁我先覺得靚

我直頭畀friend話我重口味
我上司都唔係典型靚仔，有同事話佢笑得好猥瑣 我覺得佢好靚仔好型，特別係認真工作個陣 發呆個陣仲好得意
呢啲咪各花入各眼喎

Same啊diu
明明我就好得意 咩女人樣男人姐

你鍾意左佢就加有加乘啦, 情人眼裡出西施

又岩既 真心膠左sor
其實呢D相睇真係好無謂
我唔鐘意刻意安排既飯局 雙方都會好尷尬

巴打識貨喎 唔好讚我啦
我覺得自己都算純情斯文型

真唔真啊?
如果你係咁, 都應該靚女黎wo

百貨應百貨呀ma 一定會有人識欣賞你
不過呢個唔係懶惰既藉口
都要打理下自己 至少個人唔可以咁烏wer
做好自己就得

我係呢type姐 有氣質同個樣靚兩回事嚟架喎
不過留d幻想空間比你啦
你覺得我係靚既 咁咪繼續咁諗囉

如果你係呢type, 對我黎講就已經靚GA啦
我覺得氣質同靚係分唔開, 好少唔靚既會比人話有氣質
好啦, 咁我得閒就幻想下你啦

加我嗎？

冇期望就冇失望呀ma
氣質呢個形容好抽象 每個人定義唔同囉
幻想下好啦 唔好j我

都岩既, 咁我幻想得你差D啦, 咁樣可能會有驚喜tim
講J既咩? 真係丫

咁等我幻想下你係個靚仔啦
可能仲有驚喜 最後係男神級既
唔講j咁講咩 巴打玩開柏拉圖式戀愛

嘩唔好啊, 咁樣你一定失望到谷底
咁J都要有D概念同圖象先得MA
憑空想象咁高難度
唔係深講J, 仲要講愛GA MA

講下笑姐 唔通真係以為你似彭宇晏咩
巴打平時j開邊個女優 當我係佢
概念圖get
你岩 咁唔講j 講你唔好太愛我囉

女優無咩清純斯文type囉
好啦, 我盡量啦, 但有D野你知好難控制GA MA

其實你哋真係可以試下

唔係有d扮學生妹／幼齒既番號架咩
咁我都知我咁charm係會令你失控既

成班紅巴扮女傾計 雖然我都係

2字尾, 生活一成不變但忙到hihi
星期六日冇咩精神唔想出街, d興趣係室內先做到
唔好講識女, 連識朋友都難
已經望到自己4張野變廢中既時候既樣

頂 我真絲嚟
人都識唔到 點識個女朋友返嚟
為左終生幸福 辛苦都要搵架啦

果d扮到個樣但扮唔到份氣質ma
係啊，所以你小心d，我失控唔知會做d咩出黎ga

巴打，其實我都想，但我真係需要d時間

我都係真絲

如果佢反應真係咁.......可能佢又真係只係當你係妹........
不過佢有時真係曖昧得OVER左令人誤會

其實我都幾同意...
香港地 女仔要拍拖完全唔難...
只要自己拿個心同人傾計 總會有人鐘意
除非真係差得好緊要 外在...
但都係果句 性格 脾氣最重要

你睇愛情動作片都唔係睇人氣質架啦
想要氣質女女咪搵我囉
好驚喎 你會做到d咩出嚟

可能佢驚flirt返你會好尷尬
所以wtsapp 保持返同事既距離？
不過同佢平時面對面攬頭攬頸既差好遠喎
絲打不如試下佢
搵日去d好黑/環境恐怖d既地方 跟住扮驚橋佢隻手
睇下佢同你有冇進一步身體接觸
如果佢冇主動既 咁可能真係當你妹

唔啦, 呢幾日太凍唔想J
俾我搵到你, 我一定會瘋狂咁愛錫你, literally or figuratively

凍就更加要打下取暖 成身都興哂
巴打d英文幾好喎
咁你快d搵我啦 我驚你忍唔到好耐

cum住被打就唔驚凍
唔係啊，我英文好一般
好啦我儘快搵你啦

見你打figuratively個字好難呀ma
下次唔好打個cum字啦 會惹人誤會
你盡快啦 我唔係成日available架喎

唔緊要啦，還掂最尾都係cum
但你唔係available左好耐啦咩？

人地怕醜架ma
緣份呢d野好難講既
一時Available 唔代表會A成世囉

咁怕醜既咩你
咁又係, 係之前果D人唔識貨姐

試又試過 好主動去爭取
自問講每一句都擺好多心思落去
點解換嚟都係已讀 未讀
一個正正常常 唔肥唔醜嘅女仔已經好滿足
點解擺咁多時間心思落去 都係無下文
好攰 唔想再曬咁多心機去同一個唔識嘅女仔傾咁耐計

係架 我外表open內裏好純情
可能我同佢地唔夾姐 just not a match
下次搵個識欣賞我既咪得囉

巴打同佢講d咩
會唔會係話題唔岩傾？

悶親佢嘅我都唔講
打完一堆字又刪咗佢
我覺得自己真係好傻
好想了解個你地個心諗咩

怕怕羞羞咁好可愛
係既，要搵個識欣賞你特別既性格既人
同埋要鍾意你文靜清純，高你最萌身高15cm既男仔

出pool記得請食飯

我都係得把口架咋 其實咩都唔識
我搵左廿年都唔發覺呢個人存在
到底高我15cm 又鐘意我性格既人係邊

快手交換contact la你2個

A0 男 20歲

拍過幾次拖，都係唔夾
搞到宜家唔敢再去

又唔洗咁絕望既
搵到個真係夾既先再拍囉

好多人就唔好咁試佢啦
單獨兩個人佢先敢比反應你架ma
你仲要請第二條友食凍柑
咁佢可能受唔到signal
或者相反地覺得你個個都flirt
我覺得你未同佢一齊
又唔洗要求佢對你噓寒問暖既
始終男仔係遲鈍d 冇咁細心
你唔同佢講 佢未必知你心意e.g.想佢多d關心你個d
加油啦 唔得咪下個囉

遠在天邊，近在眼前，你好快會遇到
我幫你占卜既結果

佢似係有心同你保持距離，唔想令你誤會咁

係邊呀 點解我一直見佢唔到既

樂觀d諗
拒絕你都好過player趙完鬆既

果個咪我囉

你想同我神交 ？

見有個2m高巴打開post
我想知around 160 絲打對180 above既男仔有咩睇法
討論高度only (唔理性格個d 野住)

唔係囉 我真心想識你ga黃屎
可唔可以做個朋友? tg:ncching

180-185都還可以
再高真係有d難搞
除非真係好鐘意佢否則就不了
利申：一六幾

此post 已完大家可以獨自取暖

點解咁講

你都準備出pool啦
唔洗召集A0人上水了

下 唔係掛
幾時會出pool點解我唔知既

遲少少樓主出pool成功可以入嚟寫攻略

下，樓主幾時出pool?

巴打你上啦
樓主試下比機會當識個朋友

睇你識唔識做啦

恭喜樓主 出pool

識個ex好似樓主咁本身a0但半年內不斷換男朋友 可能啲女覺得咁樣好威可以同朋友炫耀 但我同你地講女人越多男朋友就越貶值 最後忍唔住即刻飛左佢

一直都想問 如果個男仔得米七，係咪好多女仔都唔會考慮佢

小妹唔會考慮

扮咩女姐你

心態問題姐
如果唔係收兵臭雞格既
可能磨合唔到或者唔夾而分手
咁多男朋友都冇問題既

搭個單，如果男仔165-168 係咪好多女仔唔會考慮？

咁就會變睇樣
同埋大部分高過你既女仔都唔會考慮
要搵矮過你既女or 李亞男囉

唔理幾高都好，都一定有市場既
利申：150 絲一定唔要太高既

米七 有咩問題?

我 clear 都185
著埋鞋加多幾cm

小妹都米7, 條仔一樣高咪唔可以著高跟鞋

成日留條街個個女仔都165 BELOW

我自己米七，但會傾向想搵一米六嘅女仔
但一米六嘅女仔我覺得通常又會想搵175以上嘅男仔
真係你揀人，人揀你

叫條仔著暗高鞋囉

差10cm都okay既
巴打會搵到既

我搵到已經好開心
已經無任何要求
利申唔矮唔高

女仔通常會按咩條件而對個男仔產生好感
會係學歷？性格？樣？

你問返絲打啦
聽人講主動+唔係怪獸就得
之前有女仔主動約我影相都無好好把握機會

其實主動影相又唔代表乜野既...

識多個朋友都好啦
而家身邊既異性都唔多個

私影?????

最尾無去到 應該係一齊去玩下咁
但最尾有野做再約之後無下文

私影既下文通常係扑野wo
唔係做到男女朋友

唔係私影
係一齊去影相

唔係我咁樣就得

扮咩呀怪獸大學男神
出到pool個樣實ok啦

淆青唔好淨係諗住扑野啦
一齊影相好健康益智架

岩呀 識多個fd有人陪下都好

根據個人觀察
最受歡迎既仔通常係外向識搞笑
同埋會表現得好gentleman
咁自然會多女仔fd 好有異性緣
樣靚仔當然係bonus加分
但普通樣都可以打扮得型d 始終人靠衣裝
類似周柏豪個隻feel咁
然後flirt女技巧呢就係player格
得閒就吊下d女女癮 絕對唔會做兵
大致上係咁

金鐘樣

靚仔=搞笑, gentleman
樣衰=煩膠, 偽君子

唔係我諗GA, 我見好多人都係咁

A0絲揮個手

又唔一定你的樣子如何嘅
不過作為女人，我覺得衣著打扮呢家嘢，身型同樣carry唔到唔好夾硬嚟，平平實實、整整齊齊咁仲好

之前講開影相
而大家都有影下相 玩下相機
所以約出黎一齊影
唔係你諗個種私影玩法

Hi毒撚

話明私影 出個價咪得

知就好啦金鐘仔

係 成街油頭, 襯就好睇, 唔襯又格硬剪真係想指住黎笑

約返佢

好好奇呢到嘅絲打幾多歲

過左去就算啦
除非現實見返

知你最靚仔啦
成日覺得自己高人一等笑毒撚

你唔約又點會冇啦啦見得返
唔好將一切賴落緣份度啦
試下搵返人

呢兩日好似靜咗啲，推post冇之前咁快
就快過年喇，又就嚟畀班親戚問拍拖未

極端主義?

你答拍緊

仆街又新年又情人節打孖黎，最憎

新年啲親戚又問你🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

D親戚真係會問E D問題嫁
係唔係女仔先會俾人問

唔係
男既都會比人問 今年又要諗定點答

16x唔算話高 正常size啫

差唔多平排其實仲好

我舊年咁答我個三到尾先嫁人嘅表姐
你咁遲先結婚，我唔急住呀，我仲要逗多你十年八年利是補返數

拍拖又未必係結婚既
拍拖呢樣難答好多

其實我見佢無再覆我先無再搵佢

睇到呢到既對話，我都好想入黎傾埋一份
如果當初我識得體諒佢既感受
佢而家唔會去斷絕大家之間既來往

今日睇左本書，講點樣活得更好
至少就算有唔開心都好
都可以令自己活得精彩

講緊你自己？

會叫你帶佢出嚟架

都係覺得起碼高一個頭好d
會有安全感

絲打好串下 想像到你表姐冇聲出個樣

巴打做左咩事搞成咁？
我覺得要活得精彩
最緊要係想做就做 唔好介意人點睇
有d機會錯過左就冇架啦

都係因為我第一次拍拖
平時又極少接觸女人
於是就唔識點樣對女仔好

咁第一次唔識都正常既
你係鐘意既咪搵返人囉

想改善既 可以問下身邊女仔對呢方面既睇法
再唔係咪睇下網上教學
好多外國dating coach都講得唔錯
加油 祝巴打追得返人啦

我想問多少少
如果你係個女仔，你block左我ig fb
咁我隔多一段長時間再搵返你
你會唔會都理返個男仔？

有時我覺得自己會有過多恐懼
越多呢啲不安既感覺
壞事就會更加易發生

或者我應該好似你所講
想做就去做，想去追返就去追返

其實諗咁多只會累積好多消極諗法
諗到就去做 就唔會有心理負擔
唔好太在意做完件事之後會得到既成果
未來既野冇人預測得到
專心係呢刻 做好件事佢就得

Agger
安全感唔一定淨係嚟自高度，風度都好緊要
但係高佬真係有加乘
真係對我好，真心錫我嘅，我保護返佢又點話

其實女仔既安全感係點樣去建立？
我前度同我一個朋友既女友都成日覺得冇安全感

追post 好攰，留個名算

多數女唔鐘意男朋友太有異性緣 或者玩得太close
可能你會覺得煩 但女仔需要你報下到 等佢知你做咩
仲有唔好已讀不回
因為佢會覺得你唔想理佢／don't give a fuck 其他野比佢更重要
主動d搵人 間唔時比下驚喜佢 已經好夠

得個高字但比唔到安全感都冇用
高係bonus

就嚟生日，就嚟過年。
俾人問到有冇拍拖，通常都係答專注事業

專到幾時呀? 都成40歲人啦

咁我又未咁快40

學下speed dating Alvin仔啦

我覺得我同大部份男同事都玩得太埋 咁樣係咪會嚇走曖昧對象，係咪要改一改淨係痴住佢一個，對住佢温柔啲嗲啲？

其實都會GA, 不過你講個曖昧對象係上司?
你唔係話佢唔係好理你咩?

係上司呀，不過我有friend話佢似呷醋

下, 姐係果次去BBQ係呷醋?????
E家又同你CLOSE返???? 我都唔知呢個男人想點.........

睇嚟呢個男人淨係敢無人既時候flirt 702絲打
一有其他人就扮唔熟咁

做咩 對睇毒撚冇咩興趣

呢個係咩玩法？呢個人相當可疑

A0 21歲
之前因爲屋企問題未ready
依家覺得可以試下
但身邊已經冇乜異性
而且自己想試下puppy love嗰種拍拖
但好似已經冇乜男仔仲係咁純

點puppy love法？

可能唔想辦公室戀愛 想玩地下情
又或者平時周圍搵食 唔想比人知有第個

我都唔知呀 未拍過拖
想好似啲中學生嗰種囉
唔物質 好純情 嗰種

同你諗法一樣
未試過 好想第一次係好pure好true
但出左黎做野又發現冇乜人係咁諗
仲開始會俾人催拍拖
Sigh...

早幾日我都仲係

但而家心態係想落club好過盲終終去搵個pure a0女朋友

揮手

落club識到嗰啲...預比人帽啦
明明呢到好似都仲有咁多a0男女 點解現實搵唔到

屋企有咩問題 介唔介意講下
依個年齡階段唔重物質都仲搵到大把仔既 但日後應該慢慢會重番物質少火竹

應該就仲有大把男仔唔重物質
問心無咩男仔想重物質
但你話好純情, 怕怕羞羞, 做少少野大家就好開心
個世界好似得返2個人果種
呢D就無咩可能, 你就算搵個A0都好難咁樣
因為大家個年紀過左, 心態都唔同左
所以話, 中學一定要拍拖, 過左既野係經歷唔返

都係嗰啲例牌野
老豆出面有第二個
屋企日日嘈交鬧離婚
搞到我個人都好抑鬱同對愛情冇咩信心

係呀 勁後悔中學冇拍拖
好想經歷嗰啲一齊番學放學溫書嘅戀愛

個陣無膽表白淨係曖昧
到依加做野都識唔到女仔
好後悔

依啲野 佢地還佢地 你還你 你遇到既同你屋企人遇到既人/事都好唔同 當時咁介懷都傻既

點解冇a0男揮手區

個陣我老豆老母都係咁
所以搞到好唔想返屋企
不過長痛不如短痛
離完婚之後一天光哂
終於耳根清淨

Same 佢地搞到屋企污煙漳氣
人地屋企係避風塘
我番到屋企個人仲煩仲sad冇教好瞓
我都知佢地還佢地
但最仆街係佢地成日鬧鬧下交就拉埋落我到
話咩早知唔生我 講到我係包袱咁
嗰陣真係勁hurt
覺得連生你出黎嘅so called老豆老母都唔愛你
仲邊會有人愛你

做野係咪真係咁難識到人
我今年都畢業喇
老土一句 試下出去參加下興趣班嗰啲

屋企都類似有依啲事 無感覺

咁又慘啲 啲說話難聽過粗口

加油 試下上網識囉 不過要小心

日日係到嘈交其實聽個個好煩厭
可能我係比較鍾意靜既人

工作環境問題
就算參加興趣班自己都未必夠膽主動識人啦依加

所以快d叫佢地離婚算唔好煩

我都想但佢地唔肯
上一輩啲舊思想

兩個都唔肯離咁嘈黎把鬼咩
再嘈就同佢地傾下啦

就係唔肯離 但又要繼續同出面個女人一齊 而我老母又繼續睇唔開 煩到死
事旦啦 我當自己冇老豆老母架喇
唔會再理佢地再比佢地影響到我

勸下你呀媽啦
個陣讀書日日嘈搞到我日日都好怕返屋企
其實好影響心情

絲打得閒叫伯母睇開d啦
咁樣比人帽都好慘架
要多d陪佢 等佢分散下注意力

女嘅a0係唔係只係因為好醜樣或者性格極只有問題？

絲打覺得男仔去到咩程度先叫食女

發覺呢d現象愈黎愈普遍咁

絲打有冇試過做 d 咩改善父母關係？
我發覺好多朋友都有 d 咁既情況，唔知點做好。

標準收兵心態

男仔做到去咩地步先叫食女其實
男朋友成日去溝女但話冇食

一個願打一個願捱
但又唔知為乜

我都鐘意靜 不過我屋企個問題已經過左 加油bro

去溝女都覺無問題

我都過左好耐啦
依加自在好多

鬧過交
但佢好強調自己冇食

點解你咁都忍到既

因為已經一齊咗好多年
嘅然佢又冇食，同埋佢好錫我
都係flirt下女，雖然因為咁鬧過交，但都係算數
絲打們覺得點先係食
係咪要去到上床先叫食

不如你講下點flirt女法？
但其實好明顯佢已經超過咗你條底線啦
點解要咁委屈自己

我依家情況係大家係同住一屋嘅陌生人
已經放棄咗

唔係純友誼仲做乜鬼朋友
愛情世界不嬲都係殘酷
單身吧啦你 唔好害人
24歲女好命既已經結左婚

明知人地對自己有好感自己又無心發展 都同平時一樣咁對人
自問我就做唔到 好似拖住人咁

你點知佢無食？
有都唔話你知啦
有女都仲要flirt其他女
如果你咁都忍到
就算佢同其他女上床我諗你都只會喊住接受

dotline絲應該幾高要求

岩呀 有食都唔會話你知啦
仲有呢一刻唔食只係因為食唔到姐
食到既話我保證佢會飛起你
絲打要為自己打算下
唔好比人食住哂
唔對路就要明哲保身架啦

或者咁講 男仔比女仔自作多情
如果你feel到佢對你有野
而你又冇明確表示冇好感
咁男仔就會以為自己有機
你可能覺得男仔為愛情而接近你好現實
但事實係男仔冇咁多心機
為一個女仔付出 純粹做朋友
所以冇feel 就要狠狠咁比signal 拒絕佢

未放棄之前呢 ，有冇咩做左都冇咩用

肥毒宅25歲就出家

柳暗花明又一村，可能出家變出池呢

以我老豆老母為例
我知佢地其實冇可能相處到落去
所以我有積極勸佢地離婚 不過我老母唔肯 唔想比我老豆同個第三者光明正大
咁但我老豆都keep住有同第三者聯絡 我老母又勁放唔開 每次老豆冇番屋企就會發哂老脾
其實我覺得佢有啲情緒病架喇
咁有搵過社工 但我老母話唔洗人幫喎
可能本身同老豆老母關係都比較疏離 所以我做唔到啲咩 應該話佢地都唔fxxking care我

i know that feel
最初都有因為佢地不斷嘈交唔開心
後尾都開始叫我老母不如離婚唔好煩啦
但我老豆就唔係因為第三者問題而嘈交
係因為衰爛賭

其實我都想問應該要點處理呢啲問題
當男嘅疑似鍾意自己 但又冇明確表白 而自己又唔鍾意佢
點樣先可以婉轉咁拒絕佢
以前中學有男仔鍾意我 我會成日西佢面 唔同佢講野 望都唔望佢 但會搞到勁薑
然後大學嗰陣有啲男仔pm我 我就會勁hea覆
想問下 其實男仔pm女仔係咪已經代表有啲野？
定我自作多情

嘩 我覺得爛賭仲衰
真係分分鐘賭到屋都冇得住 爭落成身債
咁最後你屋企點呀？離左婚？

你如果無心乜hea覆佢囉
同埋唔好搵佢
佢自然知咩事

其實絲打係咪好高要求 ？
點解咁多人追都冇個岩既

Pm得 當然有啲野

好奇一問呢位絲打
點為之有機會發展
係靠外表定傾過下計再決定

咪我老母不斷比錢佢還
之後我咪勸佢不如離婚
因為我老豆不斷問我媽個邊d親戚借錢
最後賣樓還債再離婚

手機text就話見唔到對方可以冷淡啲
咁但係好似上面位絲打咁 係同事 日日都會見到 點可以冇咁尷尬咁比singal

仲有冇堅持初戀情人要係老公的絲打

唔知點定義為追
但year 1,2 係有幾個男仔pm
你知啦啱啱入u 大家都好心急想出pool
上面講咗 我嗰陣因爲屋企問題冇心機拍拖
到咗依家final year 冇再點識到新嘅男仔
同埋好多男仔已經比人mark咗
所以0 approach

我嗰陣係因為屋企問題唔想拍拖所以拒絕哂
我自己就唔係好睇外表
但我好抗拒一黎就pm我
即係之前有個男仔ocamp識
係ocamp reu其間都冇對我有咩特別 又冇點傾過計
但又會成日pm我.....
我會覺得好怪囉

好仆街嘅老豆
你係咪巴打？
加油呀
有時都會覺得呢啲父母比咗警剔自己
我一定唔會成為好似佢地咗仆街嘅父母

理想就緊係啦
但都明機會唔大 所以唔會強求

我係巴呀
過左去我又覺得無乜野既
反正香港地餓唔死人
錢慢慢再搵
不過有段時間真係會比佢地影響到
搞到心理有d唔平衡
可能個陣仲細

有啲女真係仆街嚟
得1想2
之前追佢個陣成日約佢又唔出
淨係收我兵

依家有仔
俾佢知道左我買樓
成日借啲e叫我出去玩

佢唔同你出街 咪比左singal你囉

呢啲女應該唔係A0啦

可以去第到講

可能想靠pm 認識你多d 掛
有時男仔想比其他人更加認識你（對你有意思）
所以係一大班人面前無咩行動
利申亂up

賭到輸埋層樓啲人究竟咩心態 未輸樓果時已經失去左好多 都仲繼續落去⋯

淨係我呀媽都比左幾十個佢還債
但佢拎去還定賭就唔知
佢仲要問我呀媽個邊親戚借
最後仲要我呀媽執手尾
你話係咩心態？

點解黃屎同淆青最近都少咗回post?
係咪兩個已經一齊出pool?

未啊, 做咩咁關心我地?

好撚亂呀 樓主

冇。八下啫，好題材嚟嘅

就算出左pool對你黎講都只不過一個好普通網上相識既故事
你唔應該參考我地, 好似The end of the fucking world果D就夠特別啦

睇咗呢套，係幾好睇

那些年都係好普通架咋，識玩一樣有人睇

人呢？

你令我明白真係唔係個個都適合拍拖
我就係一個好好既例子
睇住你好想拯救遇溺既人
其實你拯救埋企係岸上面既我
所以你唔洗認為你令到我唔敢落海係壞事
其實對我依種人嚟講
根本就係最好既安排

有好想野想同你講
但我知道自己唔應該講
亦有好多野想問你
但我知道你唔會講大話呃我 亦無必要
所以我唔會問
比我保護番自己少少

我覺得如果要形容都可以話要求高嘅
應該都算典型女仔心態
想揀個最岩心水的
呢個對我好又無feel
feel呢啲乜就係"未達要求"囉
不過如果無心嘅又say yes
好似玩緊個男仔咁
又唔係咁好
相反絲打或者應該了解下自己真正想要啲乜先吧～
世上無完美嘅人呢

Yup 第26年啦

其實點樣先可以多啲異性frd
已經唔講有冇男朋友
我異性frd都冇乜幾個
唔好講frd 連吹水既都冇乜幾個
樣當然唔係特別出色 但最大問題係好慢熱又唔鍾意social
見啲女仔好多冇論好醜都好sociable 對住啲陌生人都可以玩得好放
自己真係做唔黎 太摺太被動
要經過長時間認識先可以玩得好放好多野講

寄情工作已久
前日生日都係工作中通頂ot渡過
其實又覺得冇乜嘢
但當停咗落嚟
做完啲嘢，發覺身邊冇人可以同我分享
又會覺得少少失落

讀緊書都好d
做左野仲難識

我都想識到呢類摺嘅女仔
我自己都摺
一齊摺嘅話，就冇咁驚俾人搶走對方
而且就好似成個世界都係只有對方咁
簡直係愛情嘅理想狀態

冇啊 中學女校 又冇join咩活動
圈子全女班
之後上到去都識唔到

真係咁咩
出席活動受歡迎都係外向型或者靚女
樣又普通又摺基本上冇人留意

女仔其實正正常常有水吹下通常都會有仔埋身既放心啦。不過太被動太摺就真係難d啦
一係試下係到識個巴打囉

做咩入嚟我個post踩場
巴打睇開d啦
送句野比你
「你不願意種花， 你說，你不願看見它一點點凋落。 是的，為了避免結束， 你避免了一切開始」

本身諗住搵你解開下我
依家唔洗了 be strong

咩事呀巴打
你d情緒都幾難捉摸

仲讀緊書洗乜咁快擔心呀

日後仲有幾十年擔心啦

我唔細架啦 大人地一兩年

我仲覺得自己幾正常tim

一時又好唔開心要人開解你
一時又話無事

咁咪搵啲再大你少少嘅男仔囉
學長

講係咁講啦 但我已經senior year
依加唯有令自己唔好咁摺 走出自己個comfort zone

唔知點講
如果你唔係個種人好難明白

正常同學做project都會有男仔架嘛，人哋同你講嘢，你咪答多幾句囉
答答下就變做傾計，傾傾吓啱feel就有機

當然，又係講就咁講啦
要啱真係睇緣份

我好似異性絕緣體
啲project永遠全女班
點睇 我係咪冇得救

你係咪平常狀態就已經係poker face或者黑面？
會有影響架

BTW你肯定你係普通樣？

有人話過我唔出聲個樣好cool 同笑果陣兩個樣黎
同性朋友話我普通樣但異性眼中就唔知了

認真，個樣好cool同笑果陣兩個樣呢類真係好正
之前都係鍾意呢類，不過溝唔到......

狗公mode：你又摺又cool樣真係好啱我 咁啱我單身 不如同哥哥傾下計
摺mode：都係講下笑啫，我唔想俾人覺得我狗公

我可能就係咁摺，所以溝唔到女

有 我想一拍就一生一世㗎，同埋我自己都想早結婚生仔

好cool定直頭西面咁樣先

呢d又係人格分裂
唔好極端到一係狗公一係毒撚得唔得
可以中庸d去 approach 人架

我真係有啲分裂
日抖同夜晚唔同性格

識我嘅人都會知我會不停同自己拗

唔清楚
如果唔係有人咁話過我 我連自己個樣cool都唔知
有邊個唔想個樣平易近人啲

其實我都係咁呀唉同病相憐
好多人都話我個樣好cool
感覺唔平易近人
但其實我內心係一個好織熱既人
我都學習緊笑多啲
等人覺得我都係個溫暖既人

有時係要笑下表現親切d就ok
我初初返工個陣又係無表情比老闆屌我西面

今季unnatural 真係好正

錯post

我都練習緊笑多啲架啦
唔笑就俾人話cool其實好冤枉

係呀，我之前識一個女仔
佢話初初識我個陣覺得我唔係咁nice
只係因為傾多左計之後
大家先至close啲
但我要比人花多幾倍心機先至可以同人close少少
呢種感覺唔係個個明

夜晚係咩性格

一唔笑就比人話我西面
但成日都笑又好似傻西咁

係啊 真係好難控制到恰到好處
有啲女仔成日笑好charm
但自己又太摺太內向 一唔覺意就笑到好似傻婆咁

夜晚係狗公
成日flirt人
日抖變返正常

Hi 傻西

唉你咁樣算唔算比假希望我

留名

平時公司嘅女性都40up
早幾日出去做freelance
好正常咁有幾個女仔同事
心理終於平衡返少少
都係早就早著......

平時公司嘅女性都40up
早幾日出去做freelance
好正常咁有幾個女仔同事
心理終於平衡返少少
都係早走早著......

咩假希望先

巴打成到名，分分鐘大把女埋身，祝巴打嘅作品有老細欣賞

多謝

早幾日臨時上場客串講咗幾句對白
早知叫化妝姐姐幫我補補妝，順便爹幾句啦

邊套戲，入場撐下

呢套細嘢嚟啫
網劇嚟，都係啲幾線藝人做
而且未正式做宣傳，我唔可以偷步講

聽日第一次同2條仔一齊過情人節夜
有咩要注意

下

利申非gay 紅巴

你點知 平時食得多？

準備定支潤滑油
dry得滯個時咪互茶下囉

可以圍圈取暖了
唉屌 係邊到識異性啊

當住D仔係異性先囉, 都係插姐, 前同後差唔多啦

驚一試難忘
返唔到轉頭

緣份就係咁奇妙
尋尋覓覓 原來近在眼前
班兄弟就係你既真愛

追絲

快25歲 紅巴留名

其實有冇a0 又樣唔差ge絲係度

想聽擇偶條件

利申食花生

今日情人節，有冇人表白/被表白

絲打同上司有冇進展先

今日係2月14日情人節呀
大家好嗎？

今日戴返副超就冇事啦

再唔係咪當目及下女囉
今日個個都打扮過先出街

唔好講笑
又短裙又熱褲
今日特別多

即刻換衫出街先

有打扮都唔代表有人約既
純粹比自己欣賞下

全部有仔
屌你老未，今日出街好靠意志力

有仔唔望得呀？

往年我都有gel行個頭，執返靚仔啲

今日鬚都冇剃，衫最緊要保暖
唉，年紀大咗，心態係有少少唔同

返工

集中火力全轟呀嘛
高調咁淨係送俾佢一個，佢好難唔回應

上司用emoji覆我
好過畀人灰剔/藍剔

上司都搞

佢撩我先㗎 亂咁flirt人

屌佢老母

夜晚都係？
如果做服務業既話就好忙啦一定

今日返學，tutor話自己專業單身，好好笑

白龍君今日點過
做咩咁憤世嫉俗

Hi 絲打，我同你情況好似，我A0 22歲
我都係因為以前屋企問題搞到對愛情冇乜信心
而家大左覺得都有信心可以試下
但又遇到好多問題，跨越唔到自己障礙
可唔可以tg同你傾下

今日咩日子呀

係都好
唔係先最痛苦 要尋找真愛

琴日先岩

可以呀

樓豬已經同某巴打出左pool

想知D ptgf係情人節搵到幾多

點解咁講 成日屈我d單身狗

關你咩事 因住比女朋友剪左你

同淆巴傾得愉快嗎

我同好多人都傾得好開心架喎

係post傾計都傾到有緋聞

A0女琴晚點過

咁都留到tg
不得了

我過得好開心
多謝關心喔清

去邊威

學校附近商場
行街食飯姐

有無人抄你牌

邊有咁容易有呀？

情人節會唔會有仔夠膽抄牌呀
嫌自己做單身狗未夠柒咩

dllm
單身好柒咩

講下姐
其實單身又有咩好怕喎

你已經得罪咗天下所有單身狗了

又係上司

追一個唔愛你既人先會要你畀咁多愛

佢真係好錫我

聽到都好sweet
我覺得你上司可能係本身都有啲顧慮
所以未必做任何野都咁大膽
所以有時都令到你有啲囉囉戀唔知佢想點
加油堅持呀絲打

大家有冇畀親戚轟炸

收咗人利是，係要聽說話

都係嗰句
暫時事業為重

仲有post架

其實我都好討厭已讀不回，覆個 emoji都好話唔覆

呢嗰post到底仲有幾多個真a0

真a0絲打

pmed

到佢淨係覆你emoji你就會覺得齋覆emoji正一仆街
女仔係敏感啲 心儀男士無論點樣覆都好，女仔都會係咁推論，有時我都覺得自己想太多

一樣啊絲打 宜家都唔敢搵佢

明明要好大勇氣先pm佢 但次次都係佢end左個對話 佢以前唔會睇我story 但佢呢兩日睇曬 少少事已經好開心 太敏感了

黃屎幾時出pool

a0

次次都唔知點樣延續對話

女朋友親戚講笑有茶飲 遲下就有

興趣, 唔好一味講自己.
生活點滴
喜怒哀樂

多數都係人地講佢啲生活點滴
跟著我就唔知點應
我會夾硬回少少野就完左個對話

ME TOO

唔識應可能係佢句野好難接
通常我都會閪答

唔識答咪加多幾個表情，助語詞，stickers囉
起碼個感覺俾人唔係hea應

我成日答到人地串返我

夠啦 拜年已經比親戚chur9我架啦

唔覆就唔好諗咁多 next plz
咁就可以減少好多不必要既傷心

原來咁多同路人

我都係

我班友都叫我搵條女啦
無女呀dllm

迷戀書法的我呀！
過咗咁耐
哩段時間
我辭咗職喇
膽粗粗約咗佢食晚飯
之後就冇再見過喇

但係有時真係好想覆返佢
不過真係諗唔到可以點覆
佢拋左個波黎接唔撚住既感覺

其實求其9up都得啦
你平時點同朋友傾 照copy咪得
點會接唔到落去

我同fd都唔會成日whatsapp架
而且fd既話斷左好易有野搵返佢傾
同條女斷左就好難延續返

咁你咪當佢係fd咁囉 當係練下同人9up延續topic既技巧
愈將佢當係一條女咁溝就會表現得愈唔自然
況且你同佢連fd都唔係 你有幾了解佢？
所有關係都係由朋友開始架啦
唔通人地一開波就做你條女？

點解之後冇再約既

留名聽故

唉 好麻煩呀溝女

係麻煩架啦 嫌煩咪中途轉gay囉
咁易比你溝到
呢個世界邊有咁多單身狗

你記唔記得我呀？

我約佢係話我唔做喇，出黎食飯丫
但已經唔知點再約下一次了

緊係記得 絲打想追個書法仔仔架ma
個日食完飯之後冇下文？
你地有冇共同興趣？
試下再約佢出嚟啦 唔得就next囉

一月見完
過多排先
冇力喇

🤦🤦🤦

搵D佢有興趣既展覽OR活動
話"喂最近有D咩咩咩WO, 一唔一齊去?"
跟手又可以食埋飯

初五喇，又要返工返學
新一年祝咁多位A0絲覓得如意郎君
黃屎就算同淆青出pool都要開新po同入嚟吹水

聽日開工啦

大家都要加油呀
唔會啦仲未出pool 會同大家繼續吹水既

絲打返新工有冇target先
冇咪再約下書法仔囉

呢個我覺得可以
有個中立活動一齊去 冇咁尷尬囉

比親戚叫我要搵人結婚，先成家後立業咁話

我返的工
一個男同事都冇

咁慘
叫你d女同事介紹下囉

巴打幾歲
其實我覺得成家立業個次序唔重要

32了
我舅母話想要女仔嘅話可以幫我介紹，日本女女都應該冇問題咁話

呢個時候諗結婚都差不多
巴打把握機會啦 日本老婆都幾正

A0巴揮手

你都係啦，快d溝到上司
溝唔到都有仔仔追

有工作唔代表係你嘅事業

巴打咩事搞到單身廿一年呀

油頭死毒撚

油頭毒撚都可以出到架
性格先係問題

可能性格問題
求賜教

悶, 留名

你覺得自己性格點先
會唔會好被動

都幾被動

除非你男神咁款
正常女仔好少會主動追人架波

你啱啊

所以單身廿一年

轉男朋友有咩好
拍一個keep住 幾年再結婚過一世先令人羨慕。。

返份工8成都係男同事
屌不過個八成入面有九成一係我man過，一係奇形怪狀、鳩下鳩下

性格內向,冇話題,悶

咁你知原因就改下啦

其實大機會係個樣出左事

你咩樣先

樣
行為
性格
談吐
見識

如果任一連自己都覺得唔出得街. 唔好話廿一年, 廿一世都好難搞

行為正常
性格正常
談吐斯文有禮
見識增加緊
樣就。。

我覺得自己中下
唔知人地點睇

利申：去完廁所洗手都唔敢抬頭照鏡

我覺得你最需要改既
係你份人冇自信
連自己都睇唔起自己
點出嚟溝女呀
真心衣著打扮呢d可以執
真係樣衰最多咪整容
內在先係最緊要呀

唔係
見過條仔真係好樣衰
都溝到個靚女
真係有女唔係咁膚淺淨係睇樣

自信過頭會更加令人反感

其實我都算幾細心
但真係可能冇異性緣

咪話有任一都夠溝女

你上面話任一唔出得街 都溝唔到女喎

唔係叫你自大
但起碼唔好自卑

咁我表達得唔好 我想話有任一就夠

理解不能 求解釋

自卑就要等啲母愛爆棚嘅女可憐你

絲打講幾句黎挽回返我既自信

我唔知你個樣點
但我覺得你都算純情
似係d天然無害type
同埋係怕醜被動d姐
你可以做到架 實會有人欣賞你 加油

Btw 點樣先會令到啲女仔冇咁反感

如果係approach人既話
最好同人做下朋友 約下人食飯
間唔中flirt下 試下水溫先
人地受既咪繼續
其實女仔係取易不取難
你溝得落力而佢又有好感既就好易一齊

Ic

有冇話傾計要注意邊啲唔好講

$$$

基本溝通問題
個個人都唔同 睇眉頭眼額

廿歲a0係米好大問題

你個米字比較大問題
btw，廿歲

岩既 冇一個標準答案

A0男多過A0女 豬西化妝都變女神

因為A0男只會狗衝靚女
溝唔到就鬧人死臭雞
而會化妝既豬西起碼有努力改善自己
同埋認清自己定位同能力

好多豬西溝靚仔 或者以為自己真係靚女

咁人地溝到咪得囉
關唔關你事
你都上左岸啦男神
唔通你自認靚仔成日比豬西追？

做咩貢惡

就係溝唔到 繼續A0
然後就話世界無好男人
同仔一樣溝唔到就話人臭雞

可能親戚到

溝通都係種好深奧既學問

對於我黎講

94工程巴 A0 圈子冇乜異性

鍾意食野 煮野食 做少少運動 聽歌

希望識到差唔多年紀既絲打

唔好負皮我啦

155 17歲a0女報到
好想快d出pool

咁佢都係話搵唔到對象姐
又唔係鬧人收兵臭鴨
不過又真係悲觀左d
呢個世界咁多人 點會搵唔到
係有冇心去搵姐

我廿歲都未出聲

咁每個人都係啦
唔只溝女先要溝通架喎

30歲都未出聲

我80kg

我覺得A0面對既問題係

當你搵到另一半啦, 點維繫依段感情先係大佬 因為第一次拍拖, 無經驗. 好多問題未必解決得好好

扮咩女呀, 波台手足

波台一定要係仔....?

每個人都有第一次架啦
慢慢學 吸取經驗就得

男女都係啦
我建議如果有機會既話可以試下接受一個你可能唔係最鍾意既人
我覺得拍拖係要經驗的
如果你無經驗做得唔好
將來你搵到一個你好想比幸福佢既人既時候
你唔知點先為止做得好
最後因為自己唔識拍拖而失去左你最愛既人
咁先係最慘

個煩膠人妖仲係唔係到

邊個

波台無野玩咩

返波台啦

唔記得
好耐無入過嚟

應該無人理佢 走左

係 學完第二任得益

波台ching 好惡架

出到黎又咪金鐘巴打
利申有去

哇

波台先多mk仔呀 仲要幾靚仔的

冤豬頭都有盟鼻菩薩
唔洗灰心

去波台先

Mk到呢
我唔會夠膽約出嚟囉

又屈我 咁好咩

講就真係有去咩

波台狗

咁我求其搵個人出住pool先
還掂都係儲下經驗比下一任享受

正

真 搵我

廿頭都未出聲

恭喜 見證

贏多啲

最憎d人咁姦
成日講大話既

絲打加油 快d溝掂上司啦

就係連同男仔講野都會dead air

Dead air 實會發生架喎
反而我覺得好奇心好重要
真心想知人地既野 (姐係八卦)
就會諗到好多野同人講
9up下都可以 唔洗認真

慘在有人信

咁要練下, 試下講多D唔同既話題,唔好局限自己.

講波唔一定識踢波
講馬唔一定識騎馬

我9up界phd

太天真太傻

狗來
都唔知你邊句9up 邊句認真

認真時認真 9up時9up

今晚有無心水

又9 up

咩心水?

絲打點解咁講
突然有番些少希望

講緊睇波？

說到底好男人 是女人都冀盼
一心一意天天寵愛永不減
給予快樂 晨曦到夜晚
能依靠的一雙臂彎
我也算好男人 但你看不上眼

邊個睇你唔上眼呀巴打

唱下歌仔啫
唉，睇啱嘅又睇唔上我
睇上我嘅，我又不斷錯過

有冇追過人先
可能係連你都睇唔起自己
自信心好緊要架
睇上你既 如果你都ok有好感
試下搵番人啦
可能人地都仲等緊你
冇話錯唔錯過既 緣份呢家野好難講
人生係有無限既可能性

黃屎近排點？有冇新target

而加諗住唔好再咁隨遇而安順其自然
積極番少少，睇啱就去
因為不嬲比較慢熱，要識好耐，了解好深先會出手

好似睇中咗me

做一晚19000

等輸啦

hello 我都係A0

Casheddddddddddd

同我一樣
覺得自己好on9 連人地暗戀過我都唔知
以為係對我玩玩下 miss左幾次機會
而家身邊無晒異性就知仆街啦

人地點暗戀你
冇辦法啦 邊個叫你唔把握機會
人地放棄你都情有可原

不要再說了 灰

target下淆青喇

開sem冇耐又要交功課

就係囉……

咁快同淆青散咗？

點解會唔知女仔暗戀你
我想知點解，係女仔做得唔夠出面，定你地太遲鈍？了解下，等我地啲A0絲知道暗戀人要點

借d意身體接觸 成日叫我tum佢
但我係唔識tum人個d垃圾
成日同我玩（衰在佢乜男仔都玩 我先以為我都係其中一隻兵）
曾經send 過一大篇文黎 長度同dse中文寫作有得揮
個時又覺得襯人地唔起 自己唔係高大靚仔又唔識講野
但覺得對方係above average 點會睇得上自己
係最近有fd 講返先知道佢暗戀過我

我都試過 自卑感累事

知道呀
不過當時一係就覺得自己未ready
一係就已經有鍾意嘅人，所以唔會理佢
但自己鍾意嗰個唔鍾意自己呢

呢D野平常啦
明知人唔鐘意自己都中個頭埋去
怪得邊個

咁快變左A1

清醒過後，先發覺冇理到嘅女仔其實幾好

不過已經太遲，亦無謂搵番人當人水泡啦

呢D咪抵死囉

真係鐘意咪搵番人囉
又唔係話當人係水泡既

冇你咁濫

A2

22 A0 身高係咪真係咁重要？

現家諗返
自己都唔係最差個堆
希望搵到target啦

個個都溝晒仔啦
都已經有啲久遠喇
點會等我呀

努力向前吧啦

巴打幾高啊？
我個朋友165都唔知有無 都拍左幾次拖啦

想問個女仔等左你幾耐
未必既 見過一對情侶結左婚
佢地係中同嚟 其間個女仔等左7年
不過睇巴打你咁多理由
感覺你唔係真係鐘意個女仔

162到

A0男揮手

利申：hehe

試下主動d
有feel 既身高邊會係重點

同鐘意既女仔又冇共同話題。唔識點溝通

你身陷其中就會明

我唔明 我淨係覺得係藉口

同fd講咩 照copy and paste send比佢
信我 咁會容易d混熟

同fd 講開都係波 第二種波 打機
再偏d 就係戲 但唔係成日留意 本身唔鍾意marvel 同DC
所以都幾難諗話題

一向都冇咩睇波
打機打開單機game
睇戲就真係唔知佢鐘唔鐘意睇戲

就黎A0 grad

巴打有冇target

傾下d閒話家常既topic

入到黎終於見識到狗公係網上係點應人，sor

利申專一

野食, 近期hit既野

其實個話題唔洗太正經, 輕鬆下比位人地接.

我同女朋友玩扮黑豹都玩左4日

咩叫扮黑豹

睇下專一到幾耐

出街一齊扮nigga\扮黑豹\唱非洲歌

好on9
不過係sweet既

咁正經邊得黎笑

你同朋友都唔會啦, 何況宜加係你地溝女個陣. 所以話題唔洗特別點, 輕鬆就好

岩既
男神咁風趣幽默
溝死女啦

點識女仔？
出嚟做嘢之後冇拍過拖啦

就咁睇黃屎啲言行
應該都係性格幾好 好女仔黎
放心 好快會有人欣賞
最少有淆青先

會唔會係咁 我都想
不過慣左一個人
有人欣賞反而覺得唔習慣

唔洗再溝

我之前答得好詳細
請爬文

你都上得, 我意思係可以試下同佢做朋友先

巴打第一次拍拖？
好似仲天真仲傻過我

唔係 如果無信心拍黎做咩

你喜啦
不過大學咁細個
真係唔洗諗住一生一世
呢個世界太多變數

擔心咁多不如過好每一日
sweet多日

大學係臭雞培養中心

連登思想:

金鐘巴打: 女人=臭雞

事實黎

曾經有暗戀過人一段時間
不過佢同佢條友好長情 佢地開心就算

其實講到尾都係自卑感同埋唔識同女講野
份人比較慢熱 識果d 女仔frd 都係幾個月先熟
用Tg/whatsapp 傾冇問題
面對面就dead哂air 唔知講咩好

我都係咁

我就調返轉，文字溝通唔到，兜口兜面好多嘢講

呢個post暫時最好睇都係絲打同上司嘅故事

唔好咁講 黃屎要求180
我得米七爭2cm

唔係港女性格 就已經贏一半

比較上有劇味啲

A0女會唔會派帽比人嫁？
唔想再帶帽啊

呢d睇人架喎
巴打快d忘記佢啦
下個會更好

肯AA 唔睇錢 唔會發大小姐脾氣
平時份人咩都冇所謂 會肯就人

講到尾咪又係睇樣

最後可能係happy ending呢
加油呀 702 絲打

咁呢個世界唔係人人都係睇樣既

因為身材都好重要

正常樣 有呢啲性格 已經好搶手

個個都想要瘦底大波

連登仔對正常樣既要求都幾高
同埋冇feel就冇 幾好人都冇用

得就得 唔得咪下個
聽絲打形容覺得你個樣ok
又同男仔玩得埋
其實可能有唔少兵呢
個人唔係好信占卜呢d野

個個都睇架喎

講下啫，有女大把仔仆到咁奶啦

男女調番轉咪一樣

樓主唔靚女？

連登巴打: 靚 大波 瘦. 溝唔到=臭雞
連登絲打: 靚 大隻 有錢. 全部都係狗公

我覺得最重要睇下有冇feel

你對欣宜會唔會有feel

我冇 唔代表呢個世界一定冇

18歲時同自己講19歲要出Pool 今年20歲啦 都仲係A0

PM我幫到你

same here絲打
一齊加油 可能緣份好快嚟到呢

以為自己終於有pool出擺脫a0命運 點知佢同我一齊嘅第二日就同翻ex一齊 點解個天咁對我

起碼個男仔冇拖你三幾年，浪費你嘅青春
賤男嚟㗎，唔鍾意就唔好開始，唔好話一日，一秒都嫌多

海麗手足?

12月同曖昩過嘅男斬左纜之後，都繼續有識男仔，但就算對方講野曖昩或者暗示想一齊，我覺得自己仲未忘記之前個男。
最近識左個男仔，佢講嘅說話，問我嘅問題，都同之前個男仔好似，令我不期然諗返起啲回憶，甚至會用返當日我答之前男仔個答案黎答返而家呢個男仔，好驚自己會當左呢個男仔係代替品，但又同時覺得呢個男仔都可能只係玩玩吓。

呢個posr開到11 到底有幾多係真a0 女？

其實都多架 我22歲 真實生活中都有6、7個女性朋友A0

做乜呢兩日咁靜

因為你出文慢

24歲工程巴 a0

工程加內向註定冇女
利申：工程

或者傾下d輕鬆既話題
講下有咩好西呀 睇波個d囉
等睇絲打好消息

有咩好西
你都古惑喇

黃屎你

講下生活已經幾唔錯

我23都A0 ez

巴打幾歲呀 仲讀緊書嘅話留意下身邊有咩女仔淨係得女仔frd啦
嗰啲就係女版毒撚

24，做工程，工程冇女

上連登識
利申例子

識大把A0女
無咩異性朋友
利申 女版毒撚

有無女仔介紹黎識下

唔知點解毒撚啲fd有好多都係A0毒撚 諗諗下發覺自己都係咁

有冇介紹

成功？

因為毒撚會自己玩埋一堆
我同啲frd一齊上堂一齊坐分組又一齊 邊有機會識新朋友

邊有得咁介紹咁鬼Lam
番咗工嘅就自己出去參加興趣班義工嗰啲啦

Kam auto correct咗

我地識左咁耐 幾時介紹一兩個黎識下

大家點睇網上識異性
好似攰過現實識 成諗講咩好
諗點樣互相加深認識
現實見到乜就可以講下 好似輕鬆好多

我上堂冇frd

例如邊d

你或你朋友tg？

我覺得好奇怪 尤其一黎就單對單嗰啲
好似擺到明係想溝仔溝女咁
但如果係一個大group咁開始
例如咩日劇美劇討論或者興趣group
之後啱嘴形就單獨傾 感覺就好好多

我仲讀緊書唔知
不過之前有人話學日文多女

咁就去搵啲毒絲一組啦

大group > 單獨傾就未試過
自己玩過1,2次大group 都係人地講多
自己唔係咁突出
絲打試過大group轉單獨傾？之後點？

我冇試過呀其實
我只係表達下我唔鍾意網上單獨識異性啫
咁點解你唔係個group講多啲野？唔啱傾？
我覺得好重要一點係唔好抱住想識異性拍拖嘅心態黎社交
其實人地都feel到 會好怪

我而家都係網上識異性
我都認同一開頭講野係攰啲
但溝通係雙向嫁嘛 你都可以開下話題
話唔定佢同你原來有共同興趣
咁又多野傾好多
不過都要睇你好唔好彩 有啲真係好chur

利申 a0女 玩左三個月

有咩心得

我覺得唔可以抱住搵男/女朋友既心態去識人
好自然咁樣傾下計 當識多個人
如果真係啱傾既話都可以見下既
不過我就未應過約
我諗都要起碼傾幾個禮拜先出

你介紹仔他嚟先啦
等價交換

男仔鐘意食咩好西咪推介下囉

網上識既人唔可以太認真
起碼傾幾個月／半年以上先諗約啦

唔想追post group入面成50條友
一開始唔係咁活躍就無心機再追
同埋個group係無大方向
星座group黎 入面唔關星座事一堆人係到鳩up
係去到某幾個月份比較特別

啱呀
如果你係好重感情既人 就唔好玩
會好多個過客

傾到幾個月以上既 應該真係好傾
我份人比較閪或者係仆街
見無野傾/覺得你悶 就多數隔好耐先回
但又唔想識左半個月就出黎見 感覺好隨便
最慘係自己唔係健談既人

我都係呀 如果冇咩好傾就覆得好慢
都唔識覆
如果傾幾個月又要秒覆 咁就真係幾夾

快既已經第日出, 直接做現實朋友都無問題
幾個月既話應該會比人約過唔少次先

要秒覆都幾難
真心要岩嘴形

網上識人 你地係點搵 好奇想知

要幾高
要幾富
要幾帥

我要180高 大隻彭宇晏樣 thx
錢就冇所謂 我包佢又點話
科申：窮柒毒

好想識女朋友呀

科申
我睇你第二句 唔覺你窮喎

好想識男朋友呀
其實都係叫下春姐
而家對男性冇咩感覺

Anyway 我身邊冇咩仔仔有167定8
唔記得黃屎幾高了

錯字撚 利申之岩
咩partime都冇番 撚會有錢
都係問老豆攞零用咋

都話我167囉
比心機聽書啦

屌 記得啦 你差d就高撚過我

ADD我?

老老豆豆
其實有冇女仔玩交友app同我一樣係純粹想識fd
至於有冇機會發展就傾耐左先算

利申：全部都click like 賓賓都match過

再利申：讀緊既科全男班 又冇時間參加活動先至玩交友app

真 已經疊埋心水做毒撚算

打定輸數買間姑婆屋先
唔需要男人都生活到

有屋都好啦
淨係希望離開香港
為左自己同下一代 雖然未必有下一代

A0毒撚留名

明明係A0女揮手區
但出現嘅A0男毒拎可能仲多

利申：非A0

香港都唔係咁差姐
大把野食同玩
只要搵到食都還可以既
不過退休就真係會揀個慢活既地方

我覺得入嚟踩場既非A0都好多

各有各睇法啦
覺得係香港生活好大壓力
工時長 人工少 人又多 地又少
想搵個地方靜下都難 好難會開心
再加上急速既大陸化 完全睇唔到有咩好

巴打你有冇打算參加連登死氣王大賽？

咩係死氣王

King of dead air

[member]sosad
有冇諗住直接問佢做咩唔搶你？
不過我都係講下啫[member]

少咗個 slash

btw我套劇出咗宣傳了
不過我廢事自爆
自己講黎j下自己算

有無咁多絲A 0

大陸劇？問下啲nds hallmates先
好叻仔呀ching 堅持到自己嘅夢想唔易㗎，我已經沖咗我個夢想落屎坑，宜家生活無風無浪，父母身體健康，我已經覺得滿足，如果有個人錫我我仲幸福

between我會唔會有一日睇劇/電影見到啲熟口熟面，係呢個post入面見過嘅嘢㗎

噢 搵到了，係鬼故，好似幾正咁

香港劇

放心，我有度❨偷❩緊你哋嘅故事，不過冇咁快出到嘅

頂，咩事呀
唔好起底呀

Google你個名就見到

點會呀，我自己google都搵唔到
我真係諗唔明點會搵到…
你係咪識我架

無晒A0女了

Hi

ha lo

就快3月14

點解要有咁多情人節

18 A0
明明覺得自己唔係咁差
但係都仲係A0
仲要唔係要求高
連追都冇乜人追
最近終於有個大家都有好感嘅男仔出現咗
點知佢今日開始唔理我
明明琴日仲好地地有flirt緊
可能我注定成世都A0
好灰

18歲就咁灰
我都係21歲個時先出pool
大把時間啦
上到u大把機會啦
唔洗咁驚wor

入咗u喇
讀緊嗰科大部份女
身邊個個朋友都A2A3或更多
我仲係A0好難唔灰
不過A0都唔係問題
最大問題係有對象唔識點樣可以令佢更加鍾意我
唔知點吸引佢
乜都唔識

通常flirt完唔理你機會都好微
利申過來人

有人會呢日要送野俾女 明明係條女回禮

我22歲仲係A09 仲要做地盤

羨慕啲食極都唔肥嘅女仔、識得扮可愛同埋把聲好聽嘅女仔，特別多仔追

有錢都好啦
好過我而家無錢無女

打個靚卡～

彼此不用羨慕
每個人都有自己嘅特質，啲特質同自己嘅氣質同形象係fit晒，如果你見到某個人嘅特質好受仔歡迎，你就將個種特質放係自己身上，咁樣同自己嘅氣質、形象唔match:㗎o)

我就是我，唔需要去改變自己嘅 好似我咁，米七仲高過部份男仔，我有試過去扮下可愛温柔，係有仔受落嘅，不過我自己真係好唔習慣 覺得充滿power，好型好man嘅我仲得人鍾意

個個都嬌嬌嗲嗲，見得多聽得多都會咁諗

不過真係有啲女仔好適合行可愛路線，我係女見到覺得佢地好QQ，我指天生可愛，扯高把聲扮真係

25 A0 留名

女追男隔層紗
男仔A0仲慘啦

我見中下level既女都收曬兵

咁唔係個個女仔都收兵嘅
唔識玩個遊戲到而家咪都係a0囉

20年喇 女仔fd都唔多個

巴打讀理工科?

文科狗黎

文科都冇女仔fd

點解可以開到11, 香港邊有女A0

啲女鍾意r番女 同埋我好摺

起碼身邊有女性 好過我呢啲理科狗

睇到網上識人 可以分享下
我同女朋友係連登入面D吹水post識
起初無乜共同話題, 之後一班人傾傾下突然講起某個好冷門既歌手 佢竟然有聽(我都有) 之後慢慢熟, 由post轉tg, 再轉whatsapp. 到單獨出黎, 一齊埋

緣份嘅野....

25 A0
過咗個新年先發現自己真係無乜幾多年剩
本身圈子細所以最近試咗玩交友app識吓人
如果個仔仔幾個鐘甚至一日先覆機係咪無乜機了

平常心啦 愈上心愈易亂諗 亂諗就會出錯 嚇走人

我好似見到我個未來 我細你三年
玩邊個app呀

同你一樣 舊登識 傾傾下幾啱傾再約出黎 第三次就一齊左

最近變咗ex

22歲 大把時間

21了仲A0😢😢

收皮啦
根本就睇樣睇身材
試下叫欣宜追你呀
你會食得落？

你係咪住係平行時空

加油呀絲打
記得打扮得靚d 再flirt下佢
唔好掛住食飯 要食埋佢呀

如果佢hea覆/唔覆你咪仲傷心
可以暗示下佢覆得慢
同埋冷淡d回應 等佢知錯

巴定絲

26 A1
一個月前仲係A0
有種一直A0落去仲好嘅感覺

hi

點睇一個20歲既中上樣女仔都仲係A0 仲話冇俾仔追過

因為佢收兵嗰啲唔算追
靚仔又啱佢心水嗰啲追先叫追

我都唔敢chur 因為feel到佢做嘢好忙
出咗app之後都有keep覆嘅
嘗試揾緊佢真係有興趣嘅話題
同埋真係好似有固定某啲時間先覆機

仲早啊你哋
好似我咁浪費咁多時間去想要白頭到老果個做第一個
邊有咁好彩啊
但又真係唔想求其揾一個

我玩19tinder同cmb，有揀嚟match，但又好少傾得長

點解咁灰
唔係試過會好d咩

其實真係唔洗太多幻想話要初戀就結婚
拍住先 攞下經驗值都重要

我都係想追求白頭到老 所以堅持寧缺勿濫
但呢個概念比啲男仔fd話我好離地
我地生存左喺唔啱既年代

但依家到咗25反而更加想揾可以付託終生嘅人

20歲咁細 未有人追唔奇喎
巴打唔好疑心咁重 個個都睇樣咁膚淺架咩
不過要知道人地要求d咩
跟著照住做就okay

其實身邊都唔係無人approach
但唔啱feel我都已經閂閘唔會同佢哋講太多嘢
真係試過無講過嘢都表白
仲要係inbox 接受唔到

今次溝巴打

一直以嚟得唔到嘅經驗太多
所以都習慣晒 就算失敗都好易接受
但得到咗又失去返真係第一次
比想像中痛
曾經以為個天終於憐憫我喇
點知原來係想玩多我一次 哈哈

揾其他野做分下心 我第一兩次都好似你咁上心
最後奶晒蕉

其實唔離地
有數字咪係失敗過
寧缺勿濫呀

你呢種係緣份姐巴打
連登做主動好易比人有狗公感覺

依家唔知點好又想睇吓我唔覆佢揾唔揾我
事關已經起咗底覺得係正常唔係為揾食而玩app，只係無乜女人緣
但又未熟到可以約出來
再講好驚自爆希望佢無上登

尋晚發夢無啦啦向一個之前出過幾次街就冇下文嘅女仔求婚
仲要搞大陣仗
成條街兩邊搞晒燈飾
十幾條友拎住燈棒同花
我帶住佢一路行，兩邊嘅燈飾就行到邊著到邊
最後佢答應咗

然後又係冇咗下文

差幾年30先被分手...好想結婚...好想搵個好既...唉屌 好想有人比我叫春

得唔到佢就強姦

算喇

今晚早啲瞓
再夢過

次次發D無聊夢就會發生係現實
春夢就未試過
好撚on9

唔係架，我細個成日發夢買咩玩具，隔一排呀媽真係買

其實係呀媽錫我

世上只有媽媽好

22 A0

A0女都好

A0男都好呀
雖然都要符合某d標準

希望唔好A0一世就得

可惜我唔係A0

唔識同男仔相處 同男仔無野講
點算

A咪得囉
但A380就不了不了

當條仔係女咁傾計啦
咁拘謹做咩

巴

有冇分析下原因

好想拍拖
因為份工成日唔係香港
同女仔講野好容易緊張，又成日冇話題，又唔識講野
識到啲好女仔，又對我冇興趣
好唔容易有人肯比我約到幾次出街，除左返工野都冇咩共同話題，過一排又冇左下文
除左肥左啲，窮左啲，毒又毒唔曬之外
都冇咩缺點

Sorry,1999
呻完，多謝大家

初來報到

巴打身邊有冇啲經常會見面既異性呀？
例如話同事之類

而家巴打既問題係唔識同女相處
建議佢留意下同女仔有咩共同話題
同埋學習下點溝女先
呢樣野Youtube大神幫到你
之後先搵target出擊啦

一樣想拍拖（我A0麻），對住女仔唔知講d咩好（講動漫又怕比佢地講毒），男仔就多講到pk，唔知係咪因為由男校出身
求巴絲指導一下

係咪聽者有份先

都岩既
又或者由朋友出發囉
慢慢了解下對方
慢慢發掘下對方既優點
始終我覺得女仔好難會話一黎就鍾意你
都係要靠平時慢慢累積好感既我諗

其實異性朋友都有既
不過見面就真係少,多數whatsapp傾計
同普通女性朋友可以吹一日水
但係唔知點解對住target就冇咩野話題講
可能未搵到個啱嘴形
我份工搵同事拍拖同long D冇咩分別

我覺得唔太關男校事
我男女校未又係咁，性格問題
以前成日係學校附近打波打到六點幾
所以男仔fd都一堆
女仔就唔多
（我果級女多男少）

有冇片介紹下
唔想變痴漢

明白
但係有時怕問得太多chur到人
比人當怪叔叔

好明白你呢個憂慮，因為我都曾經經歷過
我覺得有時好多人都變左怪叔叔
係因為男人同女人諗既野唔同
例如話男人通常一開始都係對女人有十分鍾意
但其實女人好多時都只係連好感都未有
一個強烈既，遇著一個無火既，咁其實就變左好多野都好怪

一開始既時候其實係咁嫁啦
同佢吹下閑水建立一個朋友關係已經好夠嫁啦
你都好難奢望得多啦係咪

咁累積左好感之後要點做
如果一直冇人主動就會跌入fd zone

Matthew hussey 真心推
又靚仔 教學又實用
佢係target女性觀眾
你掉返轉嚟學就得

其實呢真係唔洗諗太多
如果佢會因為你問多兩句就block 9你既
咁佢都唔慌好得去邊啦
咁撚臭串 送比我都唔要
只要當佢朋友咁傾 唔好show你個十分鐘意出嚟
你講咩都冇問題

揮手 23了

咁呢個就好睇大家有冇成為情侶既緣份啦
有啲大家都互相鍾意
但最終都冇發展
可能就係因為大家都好被動囉
然後大家一直等到冇左個團火
最終不歡而散

係呀唔好咁盲目去追

我前兩個禮拜present都講matthew hussey
但我老師唔認同佢

FD zone 呢個陷阱真係好易遇上